前日撞到Ex 你問我答

撞到有冇扶番佢起身？

遲d會唔會痾屎都上黎講聲？

講對唔住

靚唔靚仔

好幽默喎呢位巴打

咪咁啦

Okay靚仔

撞到發生咩事？

say hi 定扮睇唔到?

我班朋友勁大聲咁講我同佢以前既事 佢聽到哂

有冇撞親

關我撚事?